慘過狗的貧窮生活

岩岩一路行一路喊，點解可以咁窮。

知唔知我哋最鍾意見到班死港女俾player玩
睇住佢哋慢慢落踏
睇住佢沉船
睇住佢俾人中出飛
睇住佢喊
好撚爽呀！！！！
Player係毒撚嘅朋友
Player係正義使者
Player幫我哋報復班死港女
祝絲打們拍拖遇着player
俾人飛完一次又一次

都理解你既 貧窮令人價值觀扭曲

唉
窮到唔想做人

me too